為咗維穩奶共 連免費早餐都出埋

公司一定係驚我地買gear買到連早餐錢都無
真係好有愛
星期一一於返公司食飽飽先罷工
唔好辜負公司一番心意

邊間

咩公司咁關愛員工

食完有氣有力出去再入港鐵

份垃圾早餐可以值幾錢

食飽出去抗爭

開名啦

良心公司

上次元朗黑夜之後
就算公司係危險地區
附近商場店鋪落哂閘
公司HR都一句聲無出過
正常時間放工
公司肯定相信我地可以站係抗爭最前線

名就唔開啦 但係元屯荃嘅本地大廠唔多
大家自己估下

維....

佢肯定見最近咁多人捐餐卷
自己都要出一分力

嗱嗱嗱 我話維穩奶共咋

好肉酸～～

她奶?

邊個會為一份爛鬼早餐番工
平時又唔見佢對員工好d
奶共奶得咁肉酸

公司喺前你小小嘅工業城，嗰排白衫事件後都唔敢過去見啲客唔急就home office算

雀巢

一件白方包+一包維他奶

本身就應該免費

高層想法：股價GoGoGo就得啦

媽媽奶仲有咩係香港製？

屌你老母維穩奶，請支持太古旗下陽光

其實好似好多間廠都係咁做

利申做廠 星期一返去食完個早餐就轉身離去

講真其實香港買既除左奶同檸茶係有部分大陸製之外 其他都好似係土炮

利申 發夢係入面做